迪士尼希望盡快安排《黑寡婦》在網絡播放, 但被Marvel阻止.

迪士尼較早前已表示減少拍戲院電影, 而會拍攝更多網絡節目.

而家, 根據以下兩網站, 迪士尼希望取消《黑寡婦》（Black Widow）戲院上映, 改為盡快安排《黑寡婦》在網絡播放. 但因為Marvel總裁Kevin Feige全力阻止, 迪士尼暫時屈服.

呢個消息絕對有可能係真.
《花木蘭》《Soul》呢D高成本電影, 都被迪士尼安排在網絡播放, 取消美國戲院上映.

戲院食水真係太深
依家迪迪尼係咪想玩pay per view

迪迪尼想谷Disney+憾Netflix.

夠唔夠回血，花木蘭蝕到仆街

迪士尼而家重心係Disney+.

對迪士尼黎講, 如果《黑寡婦》可以幫Disney+係訂戶人數超過Netflix, 洗多少少錢都值得.

(所以《Soul》成本植高, 影評超好, 都被迪士尼安排在Disney+播放,取消美國戲院上映.)

我覺得係迪士尼唔想再拖太耐想快手推咗黑寡婦出去回血 唔係都唔知要等劇院幾時先開

Disney+得美國有，其他地方睇條撚咩

好難硬撼Netflix喎，個受眾大咁多，我印象中Disney+上啲片好似都係全年齡向?

如果Disney+出到《黑寡婦》獨家播映, 絕對可以一口氣超過Netflix.

但Marvel一定全力阻止.

無Disney+既地方, 會係戲院上映.

《花木蘭》都係香港戲院上映 (但仆到直)

呢個要試過先知
目前得花木蘭做咗白老鼠，加上花木蘭口碑差，要試多幾套戲先知

你係太睇得起black widow 定迪士尼
根據8月數據, Disney+ 得60m訂閱， Netflix有190m，姐係你覺得會有億幾人因為black widow而訂閱Disney+?

black widow 都唔會吸引到去買 迪士尼

網絡版一出即日就有開心版

係
我藍絲老豆第二日已經睇緊花木蘭

一套應該唔得
但嚟緊一堆Marvel劇就難講
Endgame大約賣九千萬張飛 保守計當每人睇1.5次
即係六千萬人睇過
當入面又有70%係會Subscribe追MCU
都係得四千萬到
要追始終唔可以單靠Marvel

disney+月費仲要再PPV 食屎啦

一定會

同埋我地都應該盡量唔好比錢Disney

老老77
有入場睇晒MCU嘅表示 對D劇無咩興趣
得vision & wanda 好似有D睇頭
moonknight原本都期待 不過合家歡channel只會浪費moonknight
咩黑美隊&冬兵 shehulk kamala khan free比我都未必睇

sub還sub 睇還睇
我試過做嘢忙比住錢netflix都無睇幾個月
遲吓香港有就轉去Disney+ 叫得閒拎套Marvel或者SW出嚟重溫吓

都無興趣就sub都唔會啦
netflix我睇到2046都得 D野多元化咁多
my list永遠有加無減點都請唔晒
Disney+真係唔吸引 最多叫有D documentary

60m vs 190m 係全球數據？ 有幾多地方未有disney+? 如果兩邊差唔多應該差距冇咁大

其實佢咁樣即係曲線支持馬田史高西斯所講嘅嘢囉
當初馬田史高西斯話Marvel只係Movies唔係cinema被人屌到
然後依家Disney衝出嚟認

好想以子之矛，攻子之盾
不斷幫佢宣揚大陸d盜版戲/劇
等你奶共奶得咁過癮

長遠黎講佢都唔會想將Marvel 戲放上Disney +因為始終都係冇咁多收入，加上soul好似係唔似花木蘭咁要額外收費而且想爭最佳動畫先今年上Disney +
始終佢都係武肺期間嘅非常辦法

迪士尼既戲，點都上網睇

其實佢講嘅比較似係話Marvel 戲唔係藝術咁姐，所以唔關邊度上事
同埋佢係話Marvel 係Theme park

Marvel重邊有咁受歡迎

佢嘅意思係 佢嘅意思係而家有啲戲叫movie 有啲戲可以叫cinema
我理解佢所指嘅cinema係指一啲只有喺電影院睇先會享受到的電影 而且比較art e.g 1917嗰種
呢啲多數文化價值高啲我都同意
但係依家有好多阿豬阿狗片 其實邊度睇到都一樣 e.g Netflix kissing booth 佢覺得呢啲就唔可以叫cinema
當然啲例子係我個人認為唔係馬田史高西斯講

咁而家Disney自己都覺得佢超級英雄電影冇必要喺戲院上映 我就只能夠理解為曲線同意馬田史高西斯

其實老實講佢只係話對佢黎講唔係姐，跟住就比人係咁放大

邊有得咁講.. 唔同人講嘢唔同分量 你話係普通人就算個人意見啫 佢都已經喺個神枱級嘅導演 講啲嘢一定會畀人放大嚟睇㗎

都係嘅

成本2億點蝕到仆街

計埋宣傳唔止2億美金添啦，宜家票房先得個六千幾萬美金

迪士尼谷唔起個plus，所以想喺Marvel新電影度打主意

之前有人話過兩億美金大概要六億左右票房先回到本 計埋戲院食水同埋宣傳

迪士尼打Netflix
收皮啦一年先dump得十億美金落串流度 netflix多你差唔多十倍

戲院睇先正喎

食屎啦迪士尼
我寧願等到戲院出睇IMAX都唔撚想訂你個19迪士尼+
仲要香港到依家都未有得訂閱

講真有追都未必係咁想睇black widow...始終black widow係第一套獨立電影，唔係ironman嘛

利申：覺得Scarlett Johansson好索

屋企點同戲院音響比

70％笑左

一舊水睇到戲好套戲當然大把人願意
要俾過千黎sub會有7成？

Marvel死忠真係好自大

有70%會等老翻

Netflix好多劇有床戲

disney+點搞呀

99%Netflix啲戲喺Disney+ 都上唔到，真係無得比

屌你老母
你咁撚樣回佢 你問佢點答？
第一 條友根本唔知訂閱數
第二 條友返緊垃圾工住緊公屋係件社會垃圾
第三 條友本身就智障嚟

你咁撚認真同佢討論把撚咩
討論完條垃圾聽朝都係返份閪工架啦
你估真係會對社會有用咩
屌你老母

disney用disney+比人睇唔使分比戲院好似都有幾千萬收